跪求：想搵一本關於"自療"強迫症嘅書

之前高登有個關於情緒病嘅POST，有巴打貼過條LINK，作者係大陸人嚟。

希望有人知，感謝！

有無試過上高登search番篇文?
或者試下google search
強迫症 高登
睇下有無個topic 出，慢慢爬番文

院友留名

搵返喇